有冇人仲等緊前度返嚟

每日都掙扎係咪仲應該等落去你哋係咪都係咁

等到死我都等

拉

一邊等佢一邊等自己死心

放過自己啦

尚有笨人在等待你

等乜鳩

時間會沖淡 但抹不去腦海中的回憶

等係冇用架 等就會返黎架咩？
行動啦好冇？！？？？！

Same,睇吓邊樣快啲

我會繼續等 但唔會騷擾佢 放過佢
但唔放過自己
只係想講 如果你需要我 我會喺度

行動左
佢block左我
朋友都無得做返

無聊，佢要返嚟嘅一早返咗啦
佢係愛你，又使乜要你等
天涯何處無芳主

等乜九c兄

追返佢

唔會等 仔死仔還在 下個更可愛